日本寵物零食用品/雜貨whatsapp group

代貼

有興趣加入🙈

‎開啟此連結來加入我的 WhatsApp 群組：

這是日本牌子寵物零食/用品團購GP
包括ciao 肉泥 Doggyman 紗等等
而且會不定期出寵物精品

FB:

IG:

希望可以幫忙分享給身邊人

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢